[扮工動物園] 鹿死誰手之星期一

未能忘記~

邊個同邊個鹿死誰手?

知你漏左嘢好傷心

陸死

終於冇太陽啦

有太陽唔緊要, 但好似今日咁有啲風少少涼就 very good

咁我係誰手

古的貓寧

鹿 死 誰手

誰手是其他國家

是guam的

Monday blue

又可以返工啦, 好開心啊

一日有工返就有糧出

原來佢是劊子手

today blue

今日先岩岩出糧

仲有剩

未開始拎錢出黎呀 不過我feel到又係大洗嘅一個月

連上個月都有剩

洗係邊先

留明

你好

仲有2個星期又放假

絲打好

因為今個月要去旅行 又要唱錢

早阿

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

個個都去旅行

杯杯早阿 岩岩食完飯午睡完啦我

ahahaha

香媽都去

留錢換機
錢吖

香媽同黑帝去，記得食豆腐火腩

那有錢.jpg

電話?

我部3叔c5 $250整返個叉電位又繼續用了

求搵錢路數

爭枝青島呀喂

8plus